831手足訪談稱「最嚴重嗰個嘔白泡一早比消防的走咗」

如果真嘅話，已確認嘔白泡手足冇送院
咁係送撚咗去邊。

自推1/10..

自推2/10..

自推3/10..

推

係咪死左，政府隱瞞死亡事件

自推4/10..

自推5/10..

係啦屌

講真，大家
就算死咗都要幫手足還個公

咁岩上水豬瘟 3隻死豬去左堆填區

道

自然反應推6/10..

用腳推7/10

自推8/10..

呢度香港嚟㗎 成班大陸生番

我推唔到 但係我都要推

自推9/10..

推
平反831

唔好係真啊屌

警消一家親

Push

Up!
See you guys at US Consulate on 8 Sept!

屌，消防救護人員都唔出聲？

消防處幫警察講大話

我唔撚明，點解人嘅生命要比呢班垃圾公安活活剝削

push

cctv

我都好驚訝，明明一早的走但冇送院
但又冇死人，入撚咗超時空？

Roger

幫你推

消防處

屌你咩消防

成日講到消防同黑警係兩個Level
我希望係啦

cctv 呀 好地地會嘔白泡cls

屌

Aoery, 我想講 消防死全家

Sorry, 我想講 消防死全家

出哂樣 叫傷者出黎交代囉

去集中post
[

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

個個都話比消防帶走左
消防員 出黎講句野

家屬出黎未 自己親人比人打死左呀
無論乜野顧忌都要出黎講啦下話

有無人身邊既fd消失左
無理由咁耐都無fd出黎問人去左邊

點解班中國人咁中意迫人
one China one china做中國會
文字又唔同文化語言又唔同
最中意濫殺無辜口裡卻講風骨
乜撚柒中華兒女
慳啲啦。

One Chi Na one HongKong

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

應該狂打後腦導致

推！

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

肚餓既手足同我入哂黎!!!!!!!!

因為身邊朋友有唔知呢個可能
咁岩咁好彩義士冇屋企人/唔親近
有好多可能性
總之咁樣夾走一個但冇報送院
就鬼到爆啦

一定係....睇佢由 831開始 錄音 撤回 ...

dllm
今晚1900太子花海悼念會要開始啦。唔可以再拖啦。

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

絕對要揭發佢

推啊

加返個處啦 要用良心逼消防員企出嚟。

我今朝都見到人咁講
心好寒
平時有豬瘟要殺晒啲豬
今次竟然唔洗
仲要岩岩好三個人三隻豬

隔離POST 連消防員都出黎話 消防處幫警察講大話
香港政府真係痴撚線

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

pish

下 有冇醬汁扔上嚟睇睇

沒受傷但送左院

越嚟越多證供提到一位嘔泡手足
佢喺邊？

好撚癲
想學中共封鎖消息

咁即係冇數錯
本身10個，3個的走咗
再數一次咪變咗7個

黑五類

隨時d所謂消防員 都係差佬扮

痴線。香港最大犯罪集團。黑社會都跟佢揾食

罷明死撚左啦

點解不省人事係關消防事
唔係即刻送去醫院架咩

都係，但唔排除佢係話冇受太重傷
少少only,我都唔知

警咩員 黑社會啊屌

721 831

狗孩邊個部門做dirty work最熟手？
反黑定掃毒？

Cctv!

其實真係好想知呢啲手足有冇幫手去法庭申請 要求要拎CCTV嫁冇時間喇

有無人知道嗰7個送院 傷勢嚴重程度係點

推到搵番全部手足為止

呢單都少少鬼
政府：沒事兒，就個別例子

個個係消防定係武警

我應該冇理解錯掛
係唔洗殺晒

Any肥 各位手足抱住求立心態
保持兩秒距離

我要CCTV

屌 d屋企人係咪被威脅緊

推

仆街消防都洗濕埋個頭

推推手土

但係佢家人點 唔係個仔死咗都唔出聲呀？
收左錢連個仔死都冇所謂？

推到有cctv

驚消防救護被禁聲

96 遮打集會
97 機場
98 美領

屌，消防救護人員都唔出聲
全部都仆街黎

96 遮打集會
97 機場
98 美領

你move on了
但他們呢？？？

五大訴求 缺一不可
港人性命 珍而重之

中共對待知道秘密既人既手法：

澳門中聯辦主任鄭曉松2018年10月20日，在其澳門住所墮樓身亡，官方稱其生前患有抑鬱症。

香港君怡酒店老闆劉希泳，2017年3月遭到中共羈押后，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時后死亡，如今酷刑內容全數曝光。

瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

同月，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

2018年5月26日，天津農商銀行董事長殷金寶在辦公室割腕，排除他殺；24日，江西上饒市廣豐區公安局長鄭金車跳樓，原因不明；23日，江蘇建湖縣委組織副部長成萬東自殺，原因不明；21日，北京市政府副祕書長王曉明墮樓，疑患抑鬱症。

科學家張首晟被自殺。

所以就係要知個真相
知佢生死
有啲野可能佢冇屋企人都話唔埋
We never know
重要嘅係要真相

紀律部隊全部都係無學歷垃圾

Strong comment

唔好話消防同救護啦⋯⋯佢地都好努力救人架

up

香港警察
強姦謀殺

推到消防出黎

消防出嚟解釋呀！

721 811 831

有啲白警都好努力維護正義

一定要查出真相啊
有良心嘅人，求下你地，唔好再隱瞞啦

凡間要還義士公道
地府要向閻王告狀

中共手段，俾大筆錢你收口，唔接受大把方法威脅你地

其實知情人到底有幾多都唔知
消防都可能只係在場人同啲大粒知

....

推到有真相

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

推到有消息

屌
真死左人？
我地可以做咩？
揾議員幫手有冇用？

求真相
推！

還原真相

佢點證明係俾人拉，唔你政權洗白黨來鳩up!

一句講曬cctv 其他都係廢話！

比人禁哂聲
屌 我係咪係大陸呀依加

可以經法律途徑拎cctv

One China!

公義同人工

[緊急831CCTV］集體inbox毛ee 聯絡昨日上鏡手足

野蠻人統治文明都市係咁架喇

我哋要為失蹤同死去嘅人討會公道

推呢個啊手足

點解咁多人係現場，又港鐵職員又消防又醫護，冇人肯出黎講？
唔通份工真係咁重要？重要過良知、重要過人命、重要過香港以後法治公平？
唔好話人死不能復生你冇左份工都救唔返佢，宜家係有人係最繁忙既公眾地方俾政府強權打死，仲要死得不明不白呀！
一次俾佢過到骨，日後就死得人多！
知情不報者就變左殺人幫兇！

屌佢老母
中共殺人不見血
真係好撚恐怖同殘忍
同64一樣
多年來都隱瞞真相

白泡仔有冇record

推
前線既命好重要
唔似狗察
賤命一條

毛EE Facebook
各位 一人一inbox叫毛EE搵返記者會嘅目擊市民
作為申索人問黨鐵拎CCTV,正路應該係咁

推呀屌

屌你612有咩用
以後捐星火

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

屌佢老母

On 31/08/2019, police has brutally beaten at least 7 people in the MTR subway station.

This picture shows a interview with one of the victims. He said a boy was seriously injured & has foams in his mouth. But he was transported by the firemen & never come back nor any news about him.

屍都無埋

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

消防都講大話！

果晚有份帶走既消防。
將你見到既真相講曬出黎
先係最安全既保障…
良心跌一次就無…
請知情者出黎講果晚發生既事

Push!!!!

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

呢個社會幾時可以咁大陸化！...
癲撚左

Cls 無法無天 宜家

推！
唔可以俾香港人就咁死得不明不白！

無啦啦咁急撤回，應該想轉移視線，可能真係有大獲嘢發生咗

幫手push呀
個post開左推唔上熱門

推呀

721 85 811 831

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

去左邊

Tui

我都覺得奇㗎喇，唔怪得太子之後政府咁順攤啦

仆街 唔好係真

Push push push

我都唔知啊

屌一定要搵到真相

還831恐襲真相

推爆佢呀屌！

好啦

真相!!!

天怒人怨

推爆佢

唔好講打死
你班大陸狗憑啲乜可以周圍打市民
呢度香港啊 唔係你大陸啲on9城寨啊
屌你老母
有法有理懂不懂？

消防今次仆街烏

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

仆你個街 推

推呀屌你

屌 好撚心寒

手足你去左邊呀

香港版No sleep

屌你老母死黑警

推 拎cctv ar

612原來都做到啲嘢

推 要真相

Wtf

你地有冇人覺得林鄭琴日突然話撤回係為等大家焦點去左呢到 唔再focus 831？

肯定的走傷者個d係真消防 ？

所以831 一定出咗事囉
每次都想咁樣spin 走

屌 你班仆街 準備白頭人送黑頭人啦

可唔可以搵人去堆田區

如果班仆街發現spin 唔走 係咪即係會有一單再轟動d既出現？

希望炒車

pp

唔係去左兩間醫院？唔好嚇我呀

P牌冇得推，但都好想知真相！！！

應該會

再對番消防手足個post

有無link 望下

消防員果然都唔係自己友

唔好啊
唔通眾議長真係知道左d野...

醫院 消防 警犬， 殺人機器

推⋯⋯

如果係真 消防佬知啲嘢喎

推呀
唔可以比我地既兄弟死得不明不白

點解消防會幫狗

係咪因為死咗人先忽然讓步話要撒回

推呀！了

消防黎得一係救火一係救人
救完人救護就stand by..
如果消防直接運走.. 姐係已無生命跡象⋯

會唔會送咗上解放軍救護車？

喂屌出聲啦消防佬

推到申請禁制令拎CCTV！831

要真相

但有人唔見咗都識上網spread啲消息出嚟掛

消防員都有藍絲
不過希望有人發聲啦

推呀dllm死黑警

黑警填命

DLLM

不要穿鑿附會

有冇人在831太子現場受傷者或目到後不適，想對港鐵申請索償？
這是唯一可能保留到當日港鐵太子cctv 的真相！
義務提供法律意見！
2865 0668 Vincent Yuen
羅合夥人律師事務所

已經有

８３１太子站事件要有咁大煲咁大！！！
唔可以就咁算！！！

屌 咩世界 咁耐都未有真相 pk

唔撚係掛...
一早俾人的走左....

831太子地鐵失蹤人口尋人post:

郭泓志 #1687
韓寶生
李卓瑜

各位幫手搵人!!

消防有人性既就好出尼交代

push!!!!!

還我831真相

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

生要見人，死要見屍
追查到底！

所有目擊證人，事前冇夾過口供
但佢地講既野係一樣，所以極可能係真

龍小姐其實都係話嘔白泡者係比消防抬走

咁即係真係有三個死咗啦

真消防定假消防先

黑社會

831

屌？消防出賣？？？

求炒車推

可能佢哋都死咗

姐係得在場既消防先知咩事
仲要希望佢地唔係藍屍

831 CCTV

如果係真我地可以點做⋯

[緊急] 消防員爆料！消防處講大話！唔好俾佢沉！

612 721 811 831 903

家屬一直無消息

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

我相信消防一定極大部分都係有命必救，寧願犧牲自己，冇出聲只係佢地真係生命受到威脅

[緊急] 消防員爆料！消防處講大話！唔好俾佢沉！

真相開始浮現，紙包唔住火

如果係嘅話，我估上左廣西嗰個

再推一推

哩單野 如果係真
消防都係過街老鼠

咁益佢囉 地獄等緊佢啊